csgo喺咪有末落嘅跡象？

身邊好似好多朋友都走左去pubg
本身打開果啲隊友走左去pubg就冇返過黎
再睇一睇pubg個遊戲人數好早之前已經過左csgo

始終對cs系列有情意結 唔打算轉game

連登連csgo個post都冇埋

多好玩的東西 早晚會放低

Major都冇人理

有都係果班小圈子開

仲玩緊Competitive

唔通人總係貪新鮮
放棄左一隻經典遊戲

點都好過搵個post都冇

唔係收左皮好耐啦咩

csgo玩咗2年就無玩
玩返1.6

1.3->1.5->1.6->cso->csgo
好難返返1.6

睇steam stat其實都有600k人玩
但已經跌左

300000+人睇緊major喎

1.6始終好玩過CS GO

我覺得各有所長啦
而且都係valve出
點都算係cs系列嘅新一代作品

啲人掛住係度等跌箱然後走去玩其他game

多人等跌箱即係都多人玩既
雖然好多係為錢

早幾日先有把souvenir DL fn 賣左usd$35k
20幾萬港紙

matchmaking好多wh狗

呢樣真
CS 1.6都係玩MOD多
競技向一個場LOOP成三十幾場真係咪搞
最多都係玩PUBG,rainbow six 多

睇遮 唔一定會玩

唔咁多外掛咪玩囉... 外掛多到呢 以前玩果陣好熱血 係咁打 一直升rank 賭槍 睇比賽 青春呀

你見shroud都走去打pubg就知